{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040246",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 마이웨이펜션(애견동반가능) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウト時間以外にも、いくつかの予約のお知らせがあります。 保護者なしで同伴された未成年者は入室できず、愛犬は全客室で同伴することができます。 客室内では禁煙で、喫煙者は客室テラスでのみ喫煙できます。 豚肉、魚、チョングクチャンの調理は客室内で禁止されており、指定された場所やバーベキュー場を利用してください。 午後10時以降のバーベキュー場の利用及び高声、放歌、または喧騒な行為も禁止されています。 ペンション機には什器破損時に知らせなければならず、退室時には飲食物を含むすべてのゴミを分別して使用したキッチン器具を掃除しなければなりません。 退室点検はペンションのスタッフに連絡して受けてください。 飲料水は地下150メートルの天然岩盤水として提供されており、様々な施設とサービスでは利用案内、バーベキュー利用案内、オンシーズンと部屋昼午後のバーベキュー場使用、メゾネットタイプの一軒家客室利用、IPTV/WiFi、プール利用、フットサル場、ペット同伴、駐車可能、キッズのための幼児遊び場、散策路があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者なしで同伴された未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "愛犬を同伴することはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬は全客室で同伴することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。喫煙者は客室テラスでのみ喫煙できます。"
        },
        {
            "question": "どのような料理の調理は客室で禁止されていますか？",
            "answer": "豚肉、魚、チョングクチャンの調理は客室内で禁止されています。指定された場所やバーベキュー場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はありますか？",
            "answer": "午後10時以降のバーベキュー場の利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には飲食物を含むすべてのゴミを分別し、使用したキッチン器具を掃除しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設とサービスがありますか？",
            "answer": "様々な施設とサービスとして、利用案内、バーベキュー利用案内、オンシーズンと部屋昼午後のバーベキュー場使用、メゾネットタイプの一軒家客室利用、IPTV/WiFi、プール利用、フットサル場、ペット同伴、駐車可能、キッズのための幼児遊び場、散策路があります。"
        },
        {
            "question": "どのような水を提供していますか？",
            "answer": "当ペンションでは地下150メートルの天然岩盤水を飲料水として提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 431
    }
}